var 又黑我猁都無人講？

屌奶星 黃洋達

平常心

隻閪手懶到線都唔能畫

禾利一早知足總收左錢要場場黑
有咩好講😒